黃毓民:民陣要落區深耕細作 就係拖後生仔後腿

黃毓民 毓民踩場 ep1101
民陣要落區深耕細作 就係拖後生仔後腿